大家上船搵All blue 未?

可以同海軍抗衡既只有海賊 佢地組織性高
一個船長有條船隊 假設有12隊 每隊由一個幹部管理
船隊再細分高級船員管一批低級船員 陣容大D可能再分多幾層
有事既時候 打電話蟲call 幹部 會一層層傳遞信息 好容易組織到人
部份七武海就係勢力大到海軍同佢地勾結
利申海賊王fans

唔好睇咁多漫畫來FF

但係海賊王都有七武海同四皇同革命軍幫小小手做下後盾，唔係就好快死